核心勇武如果被捉要點行落去

第一係要全力製造失業，增加新勇武既潛在兵源
第二係要製造戰時就業機會，去搞一d賺到錢既事業，走私又好乜都好，去汲取資源黎練兵
玩過lol都知，打團打輸左就應該去發育經濟，如果有兩萬人依靠戰時經濟開飯，咁香港就會有兩萬個核心勇武

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

堅持住呀 失業率開始升緊！